唔好再內鬥，請集中火力團結一至對抗共產黨

我暫時收下火

屌你地老母啦
前線幾撚心灰 第幾次呀 屌醒你地就叫內鬥 你地和理非係咪咁撚高貴

希望你講真，唔該咪撚搞分化